Een serie van schandelijke ruzies vonden plaats, waarvan er twee eindigden in de politiehof, totdat hij tenslotte de schrik van het dorp werd, en de mensen zouden naar zijn nadering vliegen, want hij is een man van immense kracht, en absoluut onbeheersbaar in zijn woede.
"Vorige week slingerde hij de lokale smid over een borstwering naar een stroom, en het was alleen door al het geld te betalen dat ik kon samenkomen dat ik een ander publiek kon afwenden Belichting Hij had helemaal geen vrienden behalve de dwalende zigeuners, en hij zou deze zwervers verlof geven om zich op de weinigen te nestelen hectaren met braam bedekt land dat het landgoed van de familie vertegenwoordigt, en zou in ruil daarvoor de gastvrijheid van hun tenten aanvaarden, samen met hen wekenlang wegwandelen.
Hij heeft een passie ook voor Indiase dieren, die door hem naar hem toe worden gestuurd correspondent, en hij heeft op dit moment een cheetah en een baviaan, die vrij rondlopen over zijn terrein en worden gevreesd door de dorpsbewoners bijna net zoveel als hun meester.
"Je kunt je voorstellen wat ik zeg dat mijn arme zus Julia en ik had geen groot plezier in ons leven.
Geen bediende zou bijblijven ons, en lange tijd hebben we al het werk van het huis gedaan.
